最近有咩心事

覺得人生太悶 好想放低所有野岀走一次 突破下自己
但受家人同金錢限制 好無意義

頭先澳門輸左五雞